美斯算唔算現役罰球第一人?

長距離都無問題

角球都直射,又係中柱

經常令龍門估唔到佢射邊,但係又中楣角

就算佢唔入既罰球都極少省人牆或者飛到舞雷宮咁遠，全部好近榜

單係中柱加中楣已經咁多

好多人話佢單靠天份，但從佢死球既進步就知佢一定下過唔少苦功

美斯b

同意 力道、角度都一流

力度可能唔算最top，但角度真係無野講
佢成日中柱中楣都係因為佢真係下下對住隻死角黎喵

9527～.jpg

琴晚又中柱

老馬真係

唔係成日入罰球既罰球第一人

今季你昏迷

同以前d罰球專家入球率差幾遠下
不過現役又真係勁人唔多

土方十四郎同土方歲三有咩關係？

現役已經少咗好多罰球高手
全能足球嘅年代其實都令到啲球員把把刀無頭利

球王朗都有啦 unlucky free kick

印象中歷年罰球入球率c朗好似同美斯大家咁上下只不過c朗柒左幾次就比連登仔笑一世

比真歷都好勁

罰球淨係計射門？

呢個真，今季d罰球真係

反梅西迷：龍門on9姐

只能講而家果d水平太廢

同碧咸，派路全盛期比仲爭好撚遠

因為一個罰球進步緊 一個退步緊

差不多你都講得出

好似普巴free kick都好勁

我朗

拎數據出黎
唔好得個講字

點睇都係比真歷勁啲，仲要呢幾年既罰球都好穩定

一代不如一代，足球正在倒退

2017年已經入四球都叫唔係成日入？
只係我post佢中柱中楣果啲姐

又唔係倒退 只不過科技發達 更易接受到data 去分析 令到戰術層面高左&要求球員跟隨戰術 搞到無以前咁多特別野睇姐

睇親C朗射罰球十球有九球都省人牆

查漢奴古同祖奴素域係咪入少左

好撚痛牙

樂觀蛇又9UP

早幾日佢唔係有球近底線罰球直入咩

美斯啲罰波都好穩定

阿朗Attempt 一定多過美斯 入球數就差唔多

退休啦你

唔係足球倒退

是而家要求足球員可攻可守, 比較全面

以前傳統10號UNUN腳, 邊洗幫手回防
而家邊有呢支歌仔

簡單講, 以前專業化, 而家多元化.
如果只比單項, 梗係唔夠以前勁

你當我朗死架？

咁無禮貌?自己死去搵,唔好得個乞字

掉返轉係進步唔係倒退

球王見勝負已分

表演你睇 一個人都省中你

搵拿姆出氣

正係知C朗今季好似射19入左3球
不過美斯今年都入左4球
有冇人知美斯今季罰球命中率?

之前睇過話美斯要炒哂佢之後二百幾球罰球
罰球成功率先會同牙朗一樣

球迷就肯肯定退步緊

今季就唔知啦，不過截至上個月既總數據就有

Since the two players have been playing together in Spain – 2009-10 season - Ronaldo has scored 20 free-kick goals and Messi 17. But Ronaldo’s 20 have come from 291 kicks taken, while Messi’s 17 have come from 212. It gives him a conversion rate of 8.02 per cent ahead of Ronaldo’s 6.87 per cent.

不過呢個數據出果陣未計埋美斯今年第四球

呢個計據只係計聯賽？
美斯自09至10起係巴塞係射入25球，我幾肯定。

百度仔又開post吹奏小花

係聯賽，你計曬總數既話美斯應該係巴塞入26、岩岩好成為巴塞入罰球最多，C朗係皇馬入30

入27先岩，計埋上輪打包包入果粒

人唔笑狗都吠

約奴索域直射果啲冇哂
斬比人頂果啲仲keep到

同意 只不過係d人唔識佢

其實計總數就阿朗贏嘅
佢鍠入30球 獌14 但葡萄牙好似無乜入過

美斯就阿根廷6球 巴塞27球
佢都係呢三幾季先開始入得多罰球
都係世界盃對住尼日利亞嗰時我先發覺原來條仆街罰球真係唔惹少

呀朗係鍠係頭三季罰球好勁
但呢家真係省人多

美斯係呢幾年先射多左罰球姐
之前有細哨沙維射

Yes自沙維走左之後多左射，但個人認為C朗罰球係啲無乜機會入到既位射先黎入個下勁，美斯係大位射都強但朗入既就係怪波好神奇咁，美斯就好幼細所以覺得大家都差唔多，各有各強

美斯呢家都愈黎愈穩定，基本上每射三球就會起碼一球中龍，每六至八球左右會有一球中柱/楣
而且真係下下瞄死角chok

不過比真歷好似有一季conversion rate差唔多20%
果陣真係罰球王無人夠佢黎

Curry啦
今季第二，歷史第三

整個冷門既
施格臣
雖然唔係入好多，但我覺得佢幾準

翻左馬賽偷食果個呢

皮耶呢

利華個查蘭洛古呢

willian>all

馬基斯

近兩季勁左好多

今年直頭

現役美斯一定係最頂級個幾個
比真歷都唔差
利華都有個罰球王
不過好似比人罰停到四月先出得
仲有無其他罰球直入出名？

講左咁耐
樓主比幾球直入嘅我睇下得唔得？

好似係停4個月唔係停到4月

c朗係越近越廢
只係識鳩bam

剩計巴塞